可能係第一個30連嘅POST

[JJ插沙]想買SIM CARD ROUTER 要行4.5G

Btw 有無巴打有推介

畀完負評都留個言丫

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46